每晚到呢個時候都好掛住個ex

我好掛住個ex
睇翻以前啲相 點點滴滴
真係好想搭時光機翻去一齊嘅日子

分咗手成年幾
而家同佢WhatsApp 越趨冷淡
仲要分隔兩地 佢好似仲要有好多人追

都知道返轉頭嘅機會微乎其微㗎啦
但係我呢一世都會繼續等
我會不停咁令自己變好
做好萬全嘅準備
只要你有需要 我一定會出現

有冇巴絲同我一樣有一個一世都放唔低嘅人

Del d相同block左佢啦，留係過去無用

廢柴 垃圾 犯賤

應承過自己會一世守護著佢 唔block
相del咗又點 回憶同無盡嘅思念係del唔到

你講d野同我諗既好似
你係咪另一個我開post

起碼你地仲有得wtsap

On9

你知唔知你呢番說話好on9

如果冇緣 等佢又有咩意思？
如果有緣 唔使等都會一齊返

係你哋唔知我經歷咗啲咩 先唔明點解我要咁做啫

今日又係新嘅一日 我會繼續堅持

當無愛戈陣，承諾咪又係up

我5年後翻來依個post唔好比我見到你出左pool 你要守護人 一世

歡迎鞭屍

I know that feel bor

諗來把撚咩

早點睡覺
你愛的人已經抱著另一個人睡著了

好矛盾 唔知等唔等好
因為會好驚佢同咗第二個一齊

等到人結婚, 仲繼續等?
等到人生仔, 仲繼續等?
等到人抱孫, 都繼續等?

你係等同佢係埋一齊?定係默默守護一世啊?

巴打MOVE ON啦
就算自己唔MOVE ON, 都要記得唔好搵第2個啊, 費事傷左第2條女